% Section: Education
\section{學歷}
\begin{cvtable}
  \small{2018年9月} & \entry{國立台灣師範大學翻譯研究所} \\
  \small{到今} & 碩士學程 \\
  \tablespacer

  \small{2016年9月} & \entry{國立台灣師範大學國語教育中心} \\
  \small{至2017年5月} & 國語課程（普通班） \\
  & \small{華語文獎學金獲得者}\\
  \tablespacer

  \small{2014年9月} & \entry{中國四川省成都市四川大學海外教育學院} \\
  \small{至2015年6月} & 漢語文課程 \\
  & \small{孔子學院獎學金獲得者} \\
  \tablespacer

  \small{2012年10月} & \entry{中文系學士} \\
  \small{至2016年7月} & \textit{波蘭波茲南市亞當\md 密茨凱維奇大學} \\
  & \small{畢業論文題目：《傳說之出生。禪宗佛教六祖慧能之壇經》}\\
  \tablespacer

  \small{2009年9月} & \entry{Władysław Broniewski高中，經濟班} \\
  \small{至2012年5月} & \textit{波蘭科沙林市} \\
\end{cvtable}
